（公屋）關於遺產問題

想問一問各位巴打
小弟而家我同屋企人住緊公屋 3個人名
但婆婆就黎唔得 遺囑果度就會將一層居屋比小弟母親 想請問各位 咁樣係咪代表我婆婆去左之後 就要交番公屋出黎？

係

你咁都問得出
真係唔想教精你

十萬同你買左佢啦

巴打有咩高見

係，甩左你老母個名可能保得住

而家取消伯母個名得唔得？

利申：嚟學嘢

公屋邊個係業主？

咁都有層樓啦，交返出黎俾有需要的人

老豆

好似無得咁樣的

點會冇

先搞離婚 之後先得